個洗頭mk仔真係太過分！

是咁的
臨近ocamp 小弟當然珍惜呢個機會玩下識下組女啦
話哂識組女喎 一定要剪返個 mk頭先識到佢地啦 諗起都有d興奮
但係琴日我去mk剪頭髮 一坐低就見到有個mk仔非法佬走過黎 心入面都知道今次中伏架啦

mk仔：
我：

mk仔：我幫你洗個頭先啦
我：好阿
之後我地就走去洗頭
洗頭果陣都幾舒服既 個mk仔洗頭係有d料到
係洗頭果陣仲同佢對望左幾眼
洗洗下頭 個mk仔無啦啦停左手
mk仔：含唔含阿
我： 含唔含？
mk仔：係阿 你含唔含
我：我...你...你幫我？
mk仔：係阿 含既話我幫你
我：咁...咁...含阿 我...我幫你先啦
mk仔：你幫我？

原來如此 多謝分享

閱

之後呢？
之後冇啦 因為樓主碌撚俾人含走左

mk仔：你點幫我阿 我幫你洗頭喎
我：咁你唔好洗啦
之後我慢慢除低左褲
mk仔笑住講：屌你老母問你痕唔痕阿
我：下。。即係點阿。。。下。。下。。咁好啦
最後我褲都未着好就跑左出去
大家千其唔好幫襯呢間黑店

DLLMCH 舊料

笑話既野.........

都係李力持好笑啲

樓豬係咪負評曬我地再正評自己

有鴻福郎既味道

其實幾好笑

意義何在

格式嚟

This

入黎就係為左睇呢句

?

直線呃負評

重以為係鴻福朗